Ik heb bedraad aan Gravesend en leerde dat ze een tijdje geleden was gepasseerd, en aangezien de wind oostelijk is, twijfel ik er niet aan dat ze nu voorbij is Goodwins en niet erg ver van het Isle of Wight. '
